求救：你的連線不是私人連線

用唔到公司vpn ，用緊bit defender, help

上咩網

公司vpn用self sign cert (九成)
我估bitdefender block咗self sign cert
一係whitelist公司domain
一係熄鳩咗bitdefender佢

傳心師

我del哂bitdefender都係唔得

求救

公司無IT?

進階->照入

你當依度係helpdesk？

因為大家勁過help desk

都係高手

畀返部機人